而家我覺得我地要學識咩叫放長線釣大魚

推

我特登加密就引到上面條撚樣解密
所以釣魚呢條橋幾WORK

正

派人統治親中勢力

幫推

覺得自己現實生活好失敗的人
其實仲有好多地方可以獲得成功感 得就印下單張貼 sd下圖出去比廢佬
仲有好多小事你係做到
當1000個人當中有100個都做緊依種小事
影響力係好大
成日覺得自己廢又無用ga人 係時候做下依類事情

推上去
你唔好以為自己無用
有好多野等住你去救

推上去